_4 Mei ._-- Ik merkte dat mijn huisbaas een brief had gekregen van de graaf, hem leiden om de beste plaats in de coach voor mij te bemachtigen; maar verder navraag doen naar details leek hij enigszins terughoudend, en deed alsof hij mijn Duits niet kon verstaan.
